[即討] Ac米蘭 vs AEK雅典

今夜好似冇咩人

呢場廿分鐘好波，暫時

但打得好左

盧卡仔呢下係fifa18已經入咗

呢個開局，蒙帥有改善喎

屌仔轉身

屌仔4星skill move

原來有人睇嘅，你班基佬唔開post唔出現

淨係亂射

屌你咁射法唔掂喎

D波比多d前鋒會更好

非基

控得住有得射好大進步

中場幾個老臣子，唔比面華仔告仔，好多波中場射

咁低要求

對面垃圾隊

呢場套路改善左

盧卡仔都射咗兩嘢喎

個波係佢手佢咪射

屌仔打左終於揾番本說明書

終於中龍

玩咩

$$ 梅沙派膠

梅沙都膠埋

我已經呃唔到自己
邦老師真係好鳩

你肯定？

呢下衰當拿

梅沙近墨者黑

呢球梅沙鳩啲嘅

講撚左條後防反蒙
每場輪住派膠

當拿玩短玩出事

呢隊西波唔可以讚，一讚就派膠

當拿今季守龍勁左 但分波退化左

中場屏障有改善，會好的

咪姐係鳩射

對面垃圾隊都照派
關咩事呀

人地講緊後防派膠

濕鳩華解圍

2邊壓力比唔夠

D人企哂係中間

水貨華幫對面解圍

左邊落唔到底 屌仔次次都係K角位無option

中場防得好，咪少機會派膠

屌 又起唔到腳

告仔呢d走位幾恩沙基

進攻太弱

多撚腳

冇左波叔係差D

吊多d波入去比雙塔就會好

唔係對面廢輸左啦

每一次見到屌仔dup低個死人頭舞黎舞去真係好忟

呢粒 勁少少都入左

其實差啲乜，點解可以踢得咁廢

對面唔算廢，意甲中游到。
不過冇咁陰毒，會控球

個個鳩射 有空位走到比唔到 兩邊太垃圾 中場唔穩 後防搞笑

我覺得係唔信任前鋒兩個後生

告仔D 走位真係睇唔出咁細個

時機好好，施華完全冇呢d

下下長波都係邦路斯斬上去 班中場係度做乜

水貨華射到咁

acwa

華DEE 差D

邦隊會長傳中鋒，中場唔會

Ok la，唔預佢舒夫真高咁嘅級數

主要係拉唔走對面啲後衛

中場會直接射

前面2個前鋒係假既

大家覺得呢場好差咩？

我覺得有改善喎

換左對手人地唔搶中場有錯覺姐 都係鳩

屌奶星邊撚個踢中場中果幾個位都係瘋狂有波就鳩射
唔係懵撚落order我真係唔撚信
搞到中場同前面極少打配合
唔係鳩射就鳩斬
懵撚躝喇仆街屌

入唔入到波一回事，至少有個形
屌仔做翼係玩波，不過傳中多，斷球少左
Suso係中間，冇亮點，告仔同施華叫合格

咪就係
如果梅沙派膠果球輸左
今場咪又係之前d輪迴

鳩射要屌，但好過前兩場失波比人打反擊

人地唔迫唔搶既錯覺黎咋
有個乜野形
我剩係見到瘋狂鳩射同後防派膠

人地唔迫咪唔唔失 對面想拎一分咁

個波造到射門，射門數比之前多

其實我地好撚慘
人地歐霸出副選都輕鬆贏
我地大半隊主力都係鳩

我都唔覺得有乜好咗，淨係見佢地做極都做唔到波，無可奈何之下就亂鳩咁射

我習慣左後防派膠，麻木哂

中場做唔到串連，淨控球，狗射

利物浦都係咁樣
但人地進攻勁十倍
依d咪form囉
純粹成日比後防派膠累輸
我地d 進攻就一隻字講完
鳩

查漢基本上隱撚左形

告仔詐糊，有球窄位，施華果腳。

最神奇係出咩人都有同一個效果
前鋒出咩人都無供應
中場出咩人都鳩射
後防出咩人都派膠
懵撚真係第一教練

睇緊重播，告仔三球入zip，唔錯啦算

應該拉開兩邊多D,對面中間太密，suso , 盧卡完全無位射

打得好好

Suso同查漢變左做分波，球權大部分係屌仔度，我覺得可以打快d，唔使下下禁區頂打橫猜，反正都唔會有用

呢個分波位其實收一個，出拉素或者隊草頂，唔知會唔會好d

佢無波掂
側邊幾個有波就鳩射埋去
組織都慳返

清你睇左半場，個形係邊？
中場同前面斷左大部分時間，然後不停係中場鳩射，唔係對面把握力唔太好我地落後左啦

出埋隊草對面龍應該大把龍門球開

出拉素一定好好多

明顯今場比佢休息

今年，打呢個352, 左右果兩個都唔係正中翼衛，沉唔到底，變相人地中間好易守。入番去中間又係靠基斯爾，suso 果班人係到射射射。

拉素比想像中失望

個形咪用三中場，分波比屌仔，傳中或cut入中間
仲有一招係吊波比雙塔

呢兩個套路你地唔認同嘅，咁咪垃圾
傳中量，前鋒射門，都多左

唔係掛 係上場打得衰啲咋喎

係時候出波叔啦

邦路治都睇唔過眼要攻上去

個速率可唔可以高啲

屌仔傳中，高波吊比告仔，希望是旦一樣入到波

呢下對面勁啲已經收咗皮

呢下卡拉比拿又唔跟人

反擊仲係冇走位，又係中場射波

呢隊波其實係咪同個歐聯一齊停咗係2007年

對面條友

忍唔住笑左

屌 蘇素

悶到

施華又冇帶射門鞋

下下中堅斬個長波落底線做乜撚野

出波連尼加強攻力啦

好明顯落咗ORDER，進攻首選係中場有位就射

邊有係咁斬入去俾雙塔頂波

華DEE d傳波仲好J過班中場

華仔啱啱呢吓比得幾好喎

你地頭先有無睇到米拉貝利企起場邊好似好嬲尻咁

得返30分鐘咋屌你老母 加速啦好嘛

成班人都好鍾意係中間做短傳搵空位射。我真係情願佢地兩邊多點鳩斬入禁區俾古當尼頂下。

認真 今場個陣我覺得就係少左波叔
卡拉仔真係冇咩用

邦隊剛剛球底線波比告仔嘅，差姐
呢球suso斬告仔頂已經係啦

痴撚線又射 唔係懵撚order我都唔撚信

又鳩射

遠射太多

遠射任務完成 就換人

今場早左換人

呢兩場都早

做乜唔出波連尼

你睇下鳩射同斬波既比例先啦

暫時黎講，佢應該係聯賽正選右翼衛，歐霸俾佢抖都好正路既

鳩射多，但對比上場，有斬波。
上幾場，全部邊線波都cut入中間

鳩斬明顯有用過鳩射

0:0

蘇素死扭

人地個龍上哂身

中場中央嘅上腳少左啦今場，把握力同創造力差所以攻唔入

舊年就死淨條邊 今年連條邊都冇埋

差d

下半場屌仔invisible ,集中晒係右邊，單調。對面已經唔係勁。

告東尼 射極都唔入

如果禁區頂射少d，肯放多d傳中或者比直線，其實進攻會有改善

連角球都諗住傳番去禁區頂鳩射

佢係咪見中場幾個都有遠射能力就諗住用遠射食糊

走位靚，第四球了

對面散散地

對面叫糊 準備燈

散姐 應該咬唔入既

成個POST都屌緊呢樣野，係得你話隊波踢得有FORM咗

今場真係悶到抽筋

算啦
切青啲睇法一向都好獨特

卡拉仔真係好廢

成隊波習慣左唔係望人先望左有冇位射先 點打

又射

完場大家揾下過去幾場傳中量同射門量，就知呢場好多波最後係變龍門球。

上幾場好多波係禁區頂比人斷，門都射唔到
今場完成到進攻，完成方法傳中三成鳩射七成

如果進攻完成度升左都唔算好左，咁點先算好？

又唔傳 掃入中間入撚左啦

打機都會傳多啲，拉空啲，真係有條大路，推順咗先射啦

無路就分下邊，慢慢組織下先啦

得個跑同追字。suso 好生，但同卡拉無配合，所以咩都做咩到。

前者可以話發揮差 後者完全係弱隊部處

如果呢場同上一場一樣，點解禁區內射門數會多咁多？

至少屌仔中場扭失波全場冇屌過

推得太底，好難出，唔怪佢

竟然係換SUSO

預感對面入波絕殺

+1

下半場影都無埋，點屌

有
我屌過

直至換出，七十分鐘冇屌過

AEK控傳同迫搶都唔廢啦，把握差姐

對面個龍上晒身

咪有人話過上半場左屌右SO兩個射走晒啲波，搞到露股無晒影囉

卡連歷唔知係唔搶眼定點，好少見佢

佢而家都係隱形

查漢今場

咁既表現，俾佢出到線都32強止步

禁區頂有見佢嘅，冇key pass冇遠射咪隱形
D波分哂比屌仔

中場幾個唯一冇鳩射，呢個算唔算加分位

AEK收錢

盧卡同suso鳩射嚴重

成場淨係得佢跑跑下跌低 好似行路都冇力咁

屌你老母 好撚垃圾 熱那亞果場都唔撚洗睇

完
0:0

悶到呢

屌

悶撚到

今季第一場和波

咪出去影衰意甲

對面咁仁慈，臨尾一個角球唔全隊谷上去

一陣肯定又話咩we played a good game

成日話除咗祖記，其他意甲隊喺歐洲賽踢得差影衰意甲，今季我地先係頂頭大佬

主場對d咁既隊都可以0:0
懵撚你死撚左佢好嗎

下場真係慳返，已經連睇5 場一模一撚樣既垃圾波

今場冇波叔變左卡拿比亞廢到

如果呢個陣對熱拿亞，我又覺得會1比0至2比0小勝

呢兩日羅馬/拉素，even係輸波 Napoli 都係打得好，反擊快又做到波。係得 Milan 西波完全無 Form。

森多同國米兩場係好撚西
呢場，攻唔入嘅西
比較之下又覺得上幾場西好多

贏就應該啦 熱拿亞而家得五分咋大佬 不如話懵撚咁都和／輸自己辭職算啦

師兄好樂觀。望都唔好望佢贏到，繼續咁打，根本唔會有改善。

你真係樂觀

因為今場對手真係弱，此消彼長，你咪睇落好像無咁西囉。

對面咁既級數既球隊都攻唔入
我都覺得丟架
你話屌打人地輸無運/黑哨都話
隊波依家唔關運/哨事
係好撚垃圾呀大佬

熱拿亞同AEK攻力咪咁上下
下場照咁打燒味中一兩球完全有可能
中場起腳太多要改

呢場64波啦，米蘭6雅典4
狀態咁差64波正常
我都冇幻想呢隊波可以屌打人地
我淨係想見到d改善姐